一人一個或幾個好正既拉丁女人

我先

你確定佢係拉丁人？

Mestizo, plural mestizos, feminine mestiza, any person of mixed blood.

August Ames , 正撚到閪